[KPOP] CUBE出新女團啦!!!!!

我就覺得rap好正 但佢同101嗰時唔同樣咗 希望cube唔好忽略clc